[好L痛呀]大守宮咬手指頭🤤

佢都好勇敢下，當過兵
唔知佢會唔會試埋其他品種爬蟲既咬合力

好犀利 勁冷靜

拍得幾好

我對養呢d野完全無興趣
但都幾鐘意睇佢

發覺佢成日同一句說話，重複2次

好鐘意睇香港爬道 依家克服緊蟋蟀 唔再驚就養爬蟲

網上圖片

有段佢去澳洲試俾啲鱷魚仔咬

佢好樣衰

之前係舖頭拍d片勁悶,近排好返少少

利伸驚爬蟲